依家仲有阿仔帶埋老母去砌機

好溫馨
聽到個媽媽講衰仔本來筆錢係儲入銀行

題外話
個間中x田係唔係咁驚人地見到display報價表
我行過見佢打開左咁停係到望望
個sales即走過黎關左佢
屌佢老母見我毒定咩
好難受依家

我daddy前2日先幫我full pay左部18核xeon 電莖機連椅

今次打lol要升上鑽石

唔想人見到咁又貼display報價表?

報價表唔睇得架咩
我半年前去睇
任睇唔嬲

你似行家卦

藍店

幾多歲先，我9歲果年第一部電腦都係阿媽買

其實好易過萬，個仔可能冇信用卡/老竇出錢，唔出奇la

無貼
佢電腦打開左
你去一次就知係呢間display唔標價

3c得佢一間係唔比人睇display價表
cpu ram個d都有

睇落15歲左右

Mama 2張2080ti thx

如果可以咁俾人笑下又如何

幾溫磬

15歲點會有人笑啊
你話三四十歲帶住個阿婆就話比人笑姐

買HDD果堆一定要問價

如果呀婆肯買2張2080ti俾你
你真係會唔帶佢去咩

咁不如攤大手板拎，老母d錢咪又係自己d錢

媽媽唔放心你拎住D錢
要一齊去

好似以前咁去媽媽買四驅車零件

深水埗ganggang
冇老母傍住砌機會驚驚

咁正都咪黃店

上次一買完張電莖椅即刻上鑽石

儲緊錢換電莖機箱上埋宗師

細個帶媽媽，大時帶老婆

唔好提見到好多情侶/夫妻
我就自己一個

腦場用信用卡通常要比手續費